細例香港有咩問題？

不得重覆

1. 官商勾結

2. 人口太多

中共干政

林鄭

土地

蝗蟲入侵

細例

Sorry 打錯字
細列 ？

冇獨立主權

長期唔夠泊車車位

各區唔夠停車場

主要道路不足以應付車輛行駛
如太子道 / 紅隧 / 獅隧